點解咁鍾意英國嘅香港人唔講term break而係講sem break？

我地英美都熱愛 即係唔鐘意中國

只係

英國都係叫semester

認真咗

From the Statutes and Ordinances of the University of Cambridge

The Michaelmas Term shall begin on 1 October and shall consist of eighty days, ending on 19 December. The Lent Term shall begin on 5 January and shall consist of eighty days, ending on 25 March or in any leap year on 24 March. The Easter Term shall begin on 10 April and shall consist of seventy days ending on 18 June, provided that in any year in which full Easter Term begins on or after 22 April the Easter Term shall begin on 17 April and end on 25 June.

原來係Scotland先用semester

我地英美都熱愛 只係唔鐘意中國

講到英式口音好高尚美式係垃圾但自己又卷晒脷話semesterrrrrr

認真問

我都改唔到口跟d人講sem

美國都係叫sem 某啲大學一年分四節就叫quarter

香港人啲英文係咁㗎啦
口音跟英國 用字就跟美國

邊撚度口音跟英國
咩又係廣東腔

Answer
英美兩種讀法 學校一般教英式

叫慣上學期，下學期
sem break咪即係放暑假，放聖誕假，復活假囉

Local student

sem break 同term break都係學美國，英國以前係叫mid term。

有邊個人係咁你有幻想症

見多啲個世界

Heart break

你鳩up都得啦咁

#100760
無討論嘅空間

咁英國用term唔用semester嘛
Michaelmas Lent Easter

Spring break